[求屌醒] 沉淪

分手三年，主因係入咗大學少咗時間陪佢，令佢覺得佢想搵我就搵唔到，但我想搵佢就一定要佢得閒。分手之後我一直覺得係我做錯咗，錯到失去咗人生唯一嘅佢。唔知巴絲你地相唔相信人生中嘅另一半係註定咗，失去咗之後嘅再合適都唔係嗰一位）

我有做好多野去淡化呢段感情，出國、嘗試投入自己生活、甚至仆街咁搵過其他人做水泡，但好快就打回原形。甚至覺得之後再拍拖失戀嘅，對比起嚟根本就微不足道，因為我已經俾佢佔據咗我過去同將來。（我認我係仆街。）

以為畢業之後做咗野會好轉，但結果好似仲差咗。宜家開始會避開社交生活，除非人地約我，但都唔係次次會去。（其實我心底裏係好感激仲會約我嘅朋友，我有時唔出現係真係唔想自己嘅心情影響到氣氛，如果有緣係呢到相認，希望你地會接受我一句對唔住）我成日諗，我好希望我會再遇返佢，然後俾佢感覺到，我改變咗成熟咗，唔係為咗再一齊先咁做，而係好想代過去嘅我同佢講對唔住，一唔一齊到，我都強求唔嚟。但宜家嘅工作同心目中嘅出入都好遠下，每日返工就係到諗點解我係會做緊啲咁嘅野，唔係話過活唔到，但感覺自己咩都唔係咁。

我係感覺到自己有情緒病，抑鬱同躁狂，我無去check過但係做過網上test係中咗大部份症狀，同啲壓力test係顯示我爆哂壓力，要即刻見醫生個種。我係每隔一段日子就會夢見佢，無論係咩情節只要有佢都會有舒懷嘅感覺，但好快就會醒，個種患得患失嘅感覺，相信唔駛我講呢到都好多人明白。有次我係個醫生面前講返件事，我一諗返係分手個日，我係完全入咗狀態迷失咗係我腦海裏面，係到爆喊，我明醫生係會有方法幫到我，但心病還需心藥醫，佢地只可以幫我治標，唔可以治本。

有朋友叫過我去追返佢，但好似上面咁講，唔係宜家嘅我，而且已經係佢人生中做咗一次仆街，我唔想做第二次。

好長好1999，我唔知你地會唔會睇哂，亦唔知你地幫唔幫到我，但多謝你地入過嚟睇呢個post。

唉屌 同路人
感覺到已經遇到並失去左最岩既人
想過搵返佢但人地好似已經有幸福生活

多啲同身邊嘅人傾下啦！
雖然佢未必可以幫到你，
但將自己嘅心事講出嚟
自己都會舒服啲！

佢幸福都係你想見到嘅事，只係唔係你最想嘅事啫

但講咗三年都係講緊同一件事，有時我都唔知點開口好

一段深刻既愛情 忘記佢係以年黎計
岩岩諗起佢 淚流滿面
而人地呢？早已move on 依家話唔定有新女

無野架，好過屈住屈住

喊到好過喊唔到嘅

其實我都想move on，我知自己放唔低，亦接受咗以後投入唔到新戀情嘅事實，但人生除咗愛情仲有好多其他事係值得去做同想去做，所以都有迫自己去獨個面對自己嘅情感。只係結果往往都唔係想象咁易

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！